[PS4]Gundam Battle Operation 2 [26] 是新人類嗎？

日文官網:
中文官網 (但係無update):
遊戲Wiki:

FAQ

Q. 點解我成日斷線
A. 為己為人, 自殺 對戰請用Lan 線

Q. 間中會遇到隱形敵人/無敵/黑畫面, 係咪有外掛?
A. 掛你老母 有咁嘅情況其實係Lag 機引致, 官方已經公佈咗短期內會有update 去解決問題 好似已經fix咗

Q. 今集有無EN限制?係咪好似上集兩個鐘先回1粒EN?
A. 今集廢除咗EN, 玩真人體力制, 燃燒自己嘅小宇宙啦

Q. 有無分Server? 用港定日psn 好?
A. 今集係國際Server, 港日psn 都係一齊玩, 但之前GBON轉Server 前科, 所以用日psn應該會安全啲

Q. 點解無得同朋友一齊開房玩
A. 除咗Ranking mode之外, 其他2個mode 都可以邀朋友

Q. 點樣用支援炮擊
A. 佔點之後會見到有個數字倒數, 當倒數到0之後就可以落機call 炮擊, 威力極大如善用可以一擊逆轉戰況

Q. 機/武/Parts 點樣升lv?
A. 用DP直接買下一lv, 如果未有得買即係未夠軍階

Q. 點樣放炸彈
A. 1. 基礎戰先有得放
2. 去到基地搵 [ ! ]個ICON
3. 行到正確嘅位置,就會有話框叫你長按O 裝炸彈

Q. 點樣出滾地 (緊急迴避)
A. 如果你部機有”緊急迴避制御“ skill就可以連按兩次Boost掣使出急迴
(Default setting 即係連按X)

Q:部機lv1用唔用到lv5武器？
A:無限場所有lv都得
限cost場要跟機lv, 高過部機過就降到你所持有嘅武器當中與機體同級或以下lv

Q. 點樣出反格
A. 對方出格鬥時按三角撞埋去, 判定時機請自行練習

Q. 格鬥點出二連斬三連斬
A. 機體要有”格鬥連擊制御“ Skill, lv1可以2hit, lv2可以3hit

Q. 點解有人可以斬完又斬好似無硬直?
A. 運用Boost Cancel 技巧就可以解除攻擊後嘅硬直(包括火箭炮, 加農炮, 格鬥, etc), 方法係攻擊後立即輕按Boost step 走

手製SETTING建議
打之前改改手製個SETTING
Default 用X加速搞到加速其間好難轉方向
R1轉武R2射又令人好易轉錯武
所以改成
R1射
R2轉武
L1加速
X跳
其他不變

Credit: 浴缸裡的貓, One.For.All, 高熱火焰, 闇之大精靈

怎麼才算好泛機隊友? #曲
1.) 開場時散開衝, 唔好係我前面阻住我衝
2.) 到主戰場企係我前面擋彈, 等我定好位先好走
3.) 我射時唔該有後眼自動遠離我射線
4.) 我比人射時唔該有NT感應BOOST過黎幫我擋彈
5.) 擋完彈之後好馬上急回彈開等我可以零秒反擊
6.) 有格機打我你地要血肉長城保護我
7.) 就算因為保護我而死, 唔該死遠D免得爆炸D光影響我, D煙唔該飄遠D唔好影響我開鏡

中伏添，又無得還返比 @ONE 巴打

btw留名

[PS4]Gundam Battle Operation 2 [26] 自己撐十秒-超限噴射vs巨盾

我都見到

搞到我柒咗

lm

LM

有無人遇過勁既白狗狙吉2
對手又好自己友又好見親都廢

我都覺得係 但明明睇賬面我覺得係幾勁

架野根本低輸出

其實佢儲得快、1.7倍狙專心打格係可以幾痛
但狙再弱判格鬥走前真係好廢

對面見一場 自隊見一場 點解奴隸幽靈要拎豆呀⋯⋯
長期喺度掃個偽裝拎嚟擺？

跌箱係咪改咗機率，兩日都三場齊箱

我試過龜係中後面係援機附近係有唔錯嘅輸出 但係前提要有4條友係前面頂到線

打緊隻狼lm

我兩個各10場都0箱正想問呢兩日發生咩事

慘就在呢度 你出汎啲隊友以為夠人頂可能就出兩支/兩格 出到去其實唔夠頂

之前用妖精打支有場試過畀隊友同場打停幾次，屌佢

原來擋我炮口果個就係你

唔係，我打自訂場，部白狗仲要係幾百米外射我

打支比格機自己嚟算啦

我見親都走前
有d 仲係拎筒

我都係，所以先會咁廢

白狗用火箭筒算唔算自斷一臂

利申:無機

28號會熄server維護，即係會有大型update?

有公會function

咁咪一隻普通筒汎，無問題嘅，但做咩唔用高達/吉指

我呢啲垃圾拎陸高beam

尋晚同隻白狗WD隊友打爛地
十槍得一槍射得中人，旨意佢救命就仆哂街啦

白狗係唔係要叉槍？
要嘅話可能SPC仲好

汎狙呢啲真係要打順境波 或者新人類預判人地走位好勁先用得著 近戰唔叉槍傷害低 拉遠少少打又接唔到格 有咩用

官方次次喺twitter講更新 啲人都留言問G-3幾時上方調整

今晚有無場

咁佢一槍停係唔同嘅

一槍停即係汎用+聯邦豬版本狙渣
咁狙渣勁唔勁?講到尾都係睇用家識唔識用

呢部性能真係唔差 但係前線狙實在太難用 然後遠射又唔會夠支高火力
結果就搞到好雞肋 見親都伏

咁拎得狙都唔要求要頂線
正解都係企後少少逗住，保護支援機唔好俾格機衝散

針對性機體

比個急迴g3就好

我到依家都無G3

我都無

買咪有囉
之前買左Lv1

送都唔要，垃圾

幾日前抽中用左幾日
感覺好似打ace match個陣岩用d
一用就好易做ace 然後行埋一邊鳩射搶分
basic match比人反狙射到仆街

聽落唔似關game mode事 似關對面啲支機嘅水準事
比我用支見到白狗狙一定會打 因為比起其他汎佢會企喺度易中好多

ace match 少d 人用支援
我個幾場日日都衝出去混戰

咁又係 一陣對面格ace就好易比人一set
不過為左個情報連結 點都出一隻舒服啲

維修中？

Ace 混戰用支援都好爽
多數都冇人理我，用書包企埋一邊係咁射

隊友既妖精係你後面行過

21萬 靶嚟

個server係咁彈房

聯邦個D狙咪仲伏
犢牛sp2 手槍狙吉改

所以白狗配置響2格3汎1支嘅陣型入面最好
2隻格機可以保證壓制對面D支援
長距離連續打停嘅能力可以不停製造機會俾格機做輸出
自己同部支援企埋一齊又可以防止對面格機騷擾

簡單來講,有人用白狗就要少一部支

G3加個磁氣覆膜啦

二連槍識玩既話仲可怕過狙
狙係玩中遠距離戰鬥 手槍係玩中近距離戰鬥
手槍2hit中哂汎隻腳起碼冇三份一 1hit扣2000
仲可以一次過射哂4hit 之後轉埋手槍掃射
爆發力真係天下第一,唔同犢牛sp2慢慢R血等死
用親都十萬傷,仲緊要係識保持距離
前線中距離同汎隻抽冇輸過

敵隊發生咩事

用蕉蕉只要唔好貪，識保持距離，多d轉target，真係好易就好順境
但唔熟手個d真係唔好係分級用

好多格機唔識追住援嚟打
會去埋中間大混戰

拉後少少射
對手被格低射佢5,6 槍
見到有隊友比人格就三角救隊友
其實好好用
係出左斧e 同bd2 生存難左勁多

BD2真係癲狗黎

所以我都好少係400場用
350場有斧e，拉後就無乜問題，佢轉目標時你再去搞9佢就得

斧e打耐左都叫仲方法打(氣少+散彈)
見到佢想沖埋尼就狂退後保持距離
只要你唔係用緊D超慢既機都仲有得拖下時間
見到BD2真係等死
EXAM超多氣+ON9飛彈硬直你+下格下格一套秒 想走都走唔到
仲要有個大盾同埋冇EXAM都有得滾地 你打埋我果份

格機通常過嚟同汎爭飯食 下格隊友

好心格機見到走前支就追打啦 你一套秒佢係要追著啲汎打 我汎就比人蕉/豆到跛腳

個個都想追高輸出
就算好遠既狙緊既援
格機肯走過去 打佢唔到嚇下佢已經可以令隊友唔使做靶
混戰嗰度已經舒服好多
好多格機都無咁做
依家用開光槍大魔我就見到唔算好遠就追人地d 狙機打 由d 格機係中間玩無雙
但腳肥易比人打中同埋好痛

不過講返轉頭 我自己妖精想偷近支都唔容易 好多時候都掃低一兩隻汎先埋到去支度
尤其係450後有京寶真係唔可以亂咁入混戰區

用妖精真係要好大勇氣
唔講京寶
我用光魔兩槍再兩下格都已經殘血
但除左bd2 可以唔驚你明刀明槍衝去殺援
妖精已經最好偷

無限偷FA偷雷炮係最順
不過格格下比京寶撞背脊就...

你地成班都歐洲人
我都係得部lv1，真係玩上癮

450紅機依家有幾多??
BD1 伊改 A渣指 G3 妖精
重有冇?

其實我都係一呢出無限 一有人嫌我就轉

781

bd2 雖然得400

睇下隊友醒唔醒水
我見到打打下混戰有人無啦啦走我都會追住佢睇下咩料
不過妖精無係咪無急回
無就真係等變光

BD2 真係屌打所有...

本身都煩..重比果急回佢重得了

無啦 有就太勁啦
所以一比京寶捉到 散 炮 上下下 一套就再見

最近改到條氣加長左已經勁左好多
相反本身無雙槍，射改短左對我無影響

雙槍改完變左屎 低能先會用

佢改屎左先比雙槍我

佢屎都唔比我食呀

改前 可以9射補飛 但停唔到人
改後 要幾近先會中 但食哂就停到人 重要高攻左(好似係)

屌..入到劍圍都係下格嫁啦
格完就走人
不過A渣咁多 邊敢再用妖精

咁A渣可唔可以睇到夜伊？

睇唔到

即係個反匿蹤係癈 想要夜伊

夜伊腳程、格鬥都輸妖精 不過雙鏢用得好就勁過妖精（我覺得啦，利申無夜伊

夜伊係LV3 妖精係LV1
A渣係LV2以下無效

所以係睇唔到夜伊
不過佢果雷達干擾都差唔多等同本身距離
所以入左干擾你都知佢係雷達圍內
以妖精冇干擾 可以冇聲色入後門

人地反匿反妖精 雷達俾干擾自己小心D

反匿點會廢 我妖精喺400場比光槍A渣追著屌嘅辛酸你又明白麼

抽到最新個部迅渣隊長機
想問應該裝乜零件好

裝乜都上唔到top
裝得格補就無腳甲無噴射
相反又係 部機啲parts位玩鳩人

唔洗要噴射啦
我裝格補,同過熱

我用咗陣過熱幫助唔大 佢又有10秒無限氣
加噴射係佢唔算快氣又唔係多
唔加好易過熱 腳甲唔加比汎行過兩槍都就斷
真係好難諗 我就放格補噴射

諗咩parts都無用，抽到支光槍先拎出黎講

所以我放咗入雪櫃

光槍有支lv1

夠曬啦 已經要燒

過熱我係指把槍

成班歐洲人

迅渣把槍係彈閘E黎 點解要話係過熱

見到迅渣有槍就下格

留名

下格聯盟

呢排抽都算有運
重武裝高達
白狗
迅渣
魔蟹e

但我想要nt1,蒼白騎士多d

重裝同迅渣都勁

I am 非

成日都見你摟人玩人仔同炸彈
地達羅真名上網無人信?

上次摟人玩明明係絕影巴打
邊個來架 純粹見人地撚人撚得咁開心想試下

呼叫我做咩

step3夜吉 惡夢成真

傻 唔聽我嘅忠告
Step up只可以抽step1
step2 step3係騙局嚟

不過你都中咗部好野

我step3又係跌返bd3俾我 好撚心痛

又歐 (唔留星期4)

我中heavy gundam，用落都算唔差
不過爆發唔夠FA高

第一行第三部乜黎

識浮吉母

呢隻玩完一次就收返埋
唔識用漂移

渣㗎！

我都唔係好識漂移
呢十抽基本上最有用都係雙刀

琴晚睇卡苗打機戰,俾佢發現咗我個twitch account
但係佢下午開機真係好難就啱時間同佢打GBO

仲有佢個後格係大魔個拜神式嚟
筒格機嚟講真係唔好用
我都係用佢嚟玩下BD1支封塵機槍算

唔識用就練啦
漂移有好有唔好
基本上感覺速度會快的
90度內轉向幾順下
180度左右會有小小延遲
用刀下格會滑出去
掌握好距離就等於加格鬥距離
搞唔好就空咗收皮
btw好想要部裝甲吉

迅渣好難用
可能我玩開射擊機

筒格變槍格

尋日先睇到ace光魔想下格收頭斬空氣
我用就應該會下下都係咁

係唔係今日維護?

琴晚打Rating用隻量鐳踢死咗部迅渣
可能個場面太侮辱性,之後大半場一路俾佢追住來打,輕鬆同隊友夾死佢

今日psn1230至18，好似係
聽日08至13
香港時間

比援機踢死唔追你報仇點面對啲隊友
雖然報仇失敗仲柒

量雷個起腳動作大到

回收卷呀 歐咩

哦！你就係大蔥！

佢係蔥蔥

無限制宇宙bd3開exam同對面部精神渣互射空氣1分鐘
最後部鐳炮打停我一套秒咗佢

互射咗1分鐘

咁部人棍都幾勁 無盾咁大部都唔中佢
用開4盾同人棍比 人棍真係好易中槍

我以前都成日用狙渣撞死啲格機

踢個動作又大又慢 撞點都快過踢

組隊連登下格團

好

開場打散喺唔同隊 兩隊都有三兩個痴線下格佬

跟

射停完衝埋去格佢好似唔夠時間
佢就避開左
同埋好難中晒3次格
部機無急迴好易死咁

剩係個下格都好難駁到
可以急回走嘅

聽日收皮

乜事？

next 執笠

如果講部新機就收埋倉庫

垃圾game終於收皮

抵啦

冇玩過next
睇張圖d機係超能力大戰？

超級係大戰但係掛住Battle Operation個名

gbo系列要平衡既話頂盡可以出到z
打後都係神棍機

黃色垃圾

有冇見過黃色大便風暴

Twitter更新話會開新野，月任同戰功章（=vip）
同埋會連續八週開三星落回收

三星夜吉

6號 BD2 BD3 Alex

仲有邊4部

巳經落咗回收

啱啱先抽完
如果有妖精2就好 雖然我無劵

有Alex一定有京寶
仲有大魔三隻

夜吉一二三咁就三週

月任好心就送機

整個大型活動打設計圖換機仲好啦
而家已經完全變做課金抽蛋game

仲要抽到灰
一灰連game都唔想入

聽日更新？

仆街儲唔切券

始終都係上集個生態令人課得開心D
課完有得打,勝負直接影響設計圖同錢
宜家日日三場同玩手機GAME真係差唔幾

咪搞到一大班人係打三場收工
有新game玩連打三場都懶

無計 遊戲界要係咁嘅方式先會最高收益
手機game文化慢慢趕絕緊啲好game

課金lo

我仲玩到喎

仲有400幾張非洲卷

好似話維護都仲玩到係部份機能用唔到

我每日下格三場收工

每日3場rank match 目標封頂
由a開放打到依家，最高先237X
人都癲

非洲卷

早知我之前唔換 Lv3素伊 同 Lv1 WR啦

我都有

我都係換左Lv1 WR

WR算扺換啦咁好用

3月28日(木)～、リサイクル窓口に8週連続★★★MSを追加！
擺兩個月

做月任拎戰功章 喺下個月第一日回收返個章, 所以月任愈早做愈著數
大約40個月任 做14個有銅章 20個有銀章
任務會有
「トークン(coin)を15枚獲得せよ」
「トークンを30枚獲得せよ」
「リサイクルチケット(回收劵)を10枚獲得せよ」
「リサイクルチケットを20枚獲得せよ」
「戦闘に50回出撃せよ」
「戦闘に20回勝利せよ」
「DPを50,000獲得せよ」
「調査部隊のコンテナ報酬を5個発見せよ」

戰功章效果:
①出擊前可以對隊友「激励」(1日1~2次)
⇒「激励」完嬴咗之後
・全TEAM戰鬥報酬up（+300～600％）
・全TEAM發現箱機率up（+10～15％）
※開「激励」嗰個係嬴輸都有以上效果

②每日出箱上限增加（+1～2個） ※常時發動
③回收劵嘅商品增加（+4～8個） ※常時發動

括號內個數應該係銅章同銀章嘅分別
大約係咁 有錯請指出

就咁睇啲月任都唔難，掛機都掛到出黎

下格隊友50次

出擊前可以對隊友「激励」(1日1~2次)
⇒「激励」完嬴咗之後
下格激勵
係得5萬dp難搞d

隱性奴隸幽靈

想佢將A渣支槍放落回收卷

計唔計自訂先 唔計就大鑊

我啲回收卷終於有用啦

有咩慘得過用隱形機一開波埋伏緊，就比個豬隊友帶住成班敵人衝過黎被現身
秒變光

出G4&G5

用隱形機個隊友痴過嚟真係想講粗口
仲有啲會出場跟實你行 咁偷條撚咩

同感啊，仲要渣部光大魔又打又肥，太近佢仲會畀佢啲爆風炸到，屌出黎

今日係G4G5

幫手集氣

盾吉

RX81

盾吉講左5月出啦

唔知公會有咩特別event玩呢

估冇新機
咁鍾意A渣BEAM,出一次30 coin必出三星武器pool俾你地

係我OK呀
成堆新機無槍用
(但係A渣槍記得係兩星貨嚟)

然後高達光槍up

白狗gm浪漫炮up

有無人真係有用開白狗gm浪漫炮

武器抽還抽
真係千祈唔好出三星

得閒玩下就有
有一次我開槍隊友走去幫人擋
我全程追住佢下格

我

通常都係300場同2支援先開
有得射就護住啲支機同埋針對ds斧
強硬直，邊個埋身死邊個

唔好話浪漫炮 宜加連wd gm都少見

班人唔識玩又冇支3星炮點會開
素機體性能低過250裝甲吉

痴線我都試過蓄咁耐你同我走去幫人擋？

因為家下300同350都有更好的選擇

部機唔可以跟大隊行
因為本身蓄力會畀人打斷
同埋三角急迴可以硬食唔扣血
最好好似打遊擊後場射完先沖

用得多支機同筒刀，有時用下寒吉枝豆豆都幾過癮

我想要大魔吉

寒吉就黎250都冇得出
部吉鋼太屌

係
無用開坦都會想用佢豆吓人
雖然好脆

部機有高性能平衡器，仲可以筒格啲傻仔突機，唔亂沖前就冇野

今日出咩機?

G4&G5

好呀

重炮重機

大家好 我想問下有無人知點攪.. 我入game 佢又話 請先套用最新遊戲更新 但我出去確認更新又話所安裝程式為最新版本...

依家熄咗server，1點先重開

維護緊入唔到game住

唔係屋企冇得開機但家下好似維修緊

岩岩追返第一頁發覺大更新 即刻發現7左諗住講返句當我無問過。 多謝解答 唔該晒

要討論G4G5嘅各位
請移玉步至生化危機專版

出咩機都好，bd2落回收卷就ok

bd2 落回收就會nerf 架啦

分開出唔搖係掛

今日超早更新

左手邊嗰部

出得個一部

呢度真係有員工？

營運係咪玩野啊

Skip

點解skip 得
冇玩過上代

新兵：屌你龜龜嚟喎 係咪當我唔識野？

有嘅話佢哋就唔駛個個禮拜嗌
嗌足半年啦

浪漫炮代表

新入坑送官方吉祥物

彈幕大魔落DP 高勇同0083個部藍色機落回收卷
屌你
老母妖精幾時落DP啊

支Mega lancer有排Reload

仲有個半價coin優惠好似老手都買得

好似仲係一星機

G3終於buff，但都係無得碌地

高機勇入回收卷

Coin減價，未知可唔可以配合ps store個狗折曲用

出得一部就想引人課 笨大太睇小我地喇

上代我無玩之後先出佢，有無人講解下大概係點

件宇宙服ok wo

認真，淨係格鬥上返強判已經係兩個世界
我之前成日用妖精硬食佢，中判定格機真係戇鳩架

一飛oh 要停落嚟射 可以charge 但係charge要27秒，reload就500秒

射完之後可以唔洗再用 reload勁慢

當月任務有d 打成幾百場
全職打機先得

格闘攻撃同士の衝突判定を上昇
咩意思 容易啲格劍?
威力「675」→「1000」に上昇（合わせて他LVも上昇）
・集束時間を短縮
・オーバーヒートの復帰時間を調整
不過最緊要係支光槍加強

強人戰術裝甲lv2?
唔用妖精了

太空坦/量坦：大鑊打唔停佢又冇人救

每日3場都90
好輕鬆姐

Lv2戰術裝甲姐係點？

課左先 但係遲D用

有冇人會開部隊

福島天才團

連登下格團

好想抽，sh左好耐

剩buff強襲

今日竟然早左更新

唔好俾笨大騙課，課完都係唔會中

想join

部隊改咩名好
正皮 福島天才團
負皮 連登下格團

本身戰術裝甲係減輕俾人射中後出現硬直既數值
要集火 或者 太空坦克同量產坦克支炮 先打得停
家下出lv2戰術裝甲 意味著減輕個數直加大
估計兩部坦克會停唔到lv2戰術裝甲

上次有step 4 我課完中妖精lv1咋

有冇人諗到其他

個兩隻坦克本身都冇咩人出 而家咁樣仲唔係嚇走埋用緊個班

兩邊都用表示好撚矛盾

$180 53個幣

不過好彩就算加個lv2 強人都係高手向機體

照買 然後sh

當月任務有coin

但睇過有啲任務肝到pk
同埋要課先得

應該就係加長個蓄積值
比如話以前豆25下先停，而家要30咁 不過仲未知實數

30抽都唔中新機

課金吧

10抽送D禮物會唔會重複？

宇宙戰100場等睇官方點出新招ban掛機房

打擊太大不了
已課特價包

會

何苦呢

無step真係唔敢抽
不過有step都係比舊屎你

枝槍儲滿一野扣8700
但係儲超耐

唔會掛

抽非洲券

汎打強襲高攻d

打強襲好似9千幾

咁on9
重複左會俾14卷你？

有冇人有4號機d數值
想睇睇

一登入送5部機全部Recycle

送券咁好

DP
素伊 lv1 20800DP
量雷 lv1
沙漠渣 lv2

Lv4 冷卻系統 回Boost快20%
近 11
中 7
遠 2
95卷
AD ASL LV2 擴大10
中 5
遠 7
25卷

非洲卷來架

會比券，但唔記得幾多張

岩岩課左53個幣 點解佢無俾我既?

4/6/14

終於有大魔同龜霸玩唔捨得用dp買呢兩隻

要去呀叔到拎

月任
銅章 14個任
銀章 20個
有啲任都幾明顯逼你課金
獲得代幣 15 30 45 60 75 90 100 110 120
獲得回收卷 10 20 40 60 80 100 120
當月MS 1 2 3 4
DP 獲得 50k 150k
調查貨櫃 1 5 15 30 50
戰鬥次數 50 300
地上戰 100
宇宙戰 100
贏 20 75 200
贏Rival 15 50 150
以上全部送1000DP

上個月任完成 16 22 26 個
各送3幣 Total 9 幣

近11

任都迫人課金 仲要月月清
笨大呃錢手法層出不窮

要個個月都要獲得代幣120個
痴L線

不過個鼓勵係多獎勵既
Lv1 完場報酬+ 300% lv2 600
Lv2每日可以用兩次鼓勵
姐係每日頭兩場有11倍Boost

$180換撚哂卷

課長專用

第一次課dlc

180蚊最後有幾多非洲卷

理論上一個月
做哂任 登入哂
30日計 都係得99coins ( 連埋登入)
其他唔課既話要博貨櫃出金箱再出3幣
不過金箱出3幣真崩潰

課長話 我課完都係俾1千dp我！？
我掛機掛一個鐘都唔止啦

Total 有46個任要做 20個
唔課就月頭要肝到爆

係你地話要，我冇主動show

好耐未試過金箱係出機/武器啦

得4號不了 想要5號多

9x>167
臨尾佢唔撚俾卷我 on9
差3張就有得換妖精

做完月任又係送金幣？

睇見最少要打200場
有時間都要有咁多人陪我打先得

佢改做包中3星就好D

主武可以用普通火筒

仲有Rival同勝場任
CUSTOM掛機房=無可能
最多拎黎掛下宇宙

今次支砲儲幾耐？

咁多零件槽？

支浪漫炮嘢係等人地打低左突機一嘢車埋去然後。。。

然後就沒有了

差唔多啦

首先你要儲到

10秒

儲儲下比泥岩一炮打埋去

應該出快儲lv3

呢支野要快冷卻啦

好似本身成500秒 快極比到300你都死咗啦

over heat 90秒

90咋都好啲 都仲有機會出第二炮

加指令啦
同我撐10秒！！

咁都好勁wo

無5號撐唔到 快啲出比我就同你撐

蓄力要10秒啊大佬

講起就慶
京寶咁撚脆，咁撚辛苦埋到去，竟然唔係最高格判
屌佢老尾

跟住比隊友擋哂
條beam應該幾粗下

等睇今晚返去打 成場企定定儲炮之後射落隊友到

唔課就算俾你做得完都到月尾啦
用得一兩日又一個唔該收返
笨大: 下個月再刷過啦小朋友

新指令:咪撚阻住我射線

睇片支炮應該可以貫穿？

較易達成
代幣 15 30 45 60 75 90
DP 50000 150000
貨櫃 1 5 15 30 50
戰鬥50
地上戰100
獲勝20
對手15

尋時數到17個
不過去一去旅行就好多靠每日報到既收得皮

後方拜託了！

讓開等我來！

邪魔をするな

集中下格！

大炮可唔可以趴喺度儲？

可以

好似冇得穿

今晚有冇人1打11

已淨空！ 企佢後面等佢臨射嗰刻下格佢

唔夠賤，佢仲可以起身儲，應該擋射線再下格

有冇人部新機都市場轉唔到向

扮路過擋佢射線再spam返句是新人類嗎就下格佢

你部機壞左呀拎返去整啦
我曾經試過出世部機飛左下就成部停左係到唔識郁 緊急跳機都做唔到
等到俾人打死左 再出返世先冇事

屌頭先連人仔都轉唔到
要開鏡先轉得

下星期一定5號機,等下算

agree SH到下星期

大家唔好忍
浪漫炮點可以唔抽

睇住佢，然後諗，單抽中，單抽中，單抽中
就會中，下一個一發入魂就係你

中完夜吉我咩信念都煙消雲散啦 仲要再比你曬

蟹E

strong hold

有次唔知係咪ser問題
都市我用原高衝到後面得兩部援機 清左之後都唔見其他機
但d隊友又好像打緊d空氣 我又繼續追住個兩部機殺戮直至完場 完全冇人阻

我要做歐洲人

我都試過見住隊友打空氣
敵隊就得一個出現，打極都係佢
而打完睇結果又唔見有人斷線平行時空

不了
兄弟機拆開出 我剩係對5號有興趣

上集隻5號機有咩特別?

勁 夠唔夠特別?

好似更新左好多野 係時候回鍋

夠呀例如呢

成部NT1咁嘅格機配支密林
最緊要係型

支炮射中扣萬二

有無人知點先做到呢d動作

型係重點氣勢即刻double

其實貨櫃就唔應該出DP, 回收 同coin啦
你估開箱一定中好野咩
就算三星又多武器又多重覆
本身跌率低仲出埋啲垃圾
想當每日兩次免費抽都唔得

呢啲咪叫孤鳩寒
又唔係易出

掛機應該都計
係贏 rival 難啲

一人贏一場

Rival最少要打快速戰先計

直情on9啦
你話無限刷又易出就整啲DP, 回收券落去啫

本身出箱率唔高，仲要出親十個有八個係垃圾
邊個會想同你刷?

前兩日金箱出bd2
不過我唔識用突擊機好易死

儲成十秒,太浪漫感覺唔係咁實用

嘩屌

又要燒
公認第一廚機

以歐制歐

屌 你又要post幾多次

月任做晒先得9粒幣

支炮可以射穿多個目標

就快要扑你

成村歐洲人

屌

睇完更加確定要SH

哇成隊比對面三支壓住打 我隊隻妖精都夠膽話托大家的福
次撚次都望住佢比人捉到正再求援

我就係非洲人嘅例子

中唔到3星 不過中到部VD虎 玩得幾開心

廢物

打得差都算 我又唔係未試過雷人
你偷唔到搞到汎機抬唔起頭仲夠膽咁多嗲
btw佢用雙槍

而家有496 coin
等到Rx81 連埋之前堆三星
All in

可以做劍心啦你

下格真係好型棍

之前回收卷換格4覺得貴
但用到宜家都仲未落dp 覺得抵返哂
我諗d高lv parts都唔會落dp

下格四號機

是但 反正我都唔夠卷
課長得勝係正常

課長

今日好似全日都450
早知之前用卷換R2 lv2

今日開咗2個銀箱 都係5回收劵
係咪想幫我做月任

我試過對面西米露 fa 自己隊得一隻bd1
死衝入嚟混戰全隊比兩支壓住射
佢仲要一跌低就即變光
佢打左6 分鐘先識去捉兩部支打
之後又完左場不停託大家的福
最衰依定完場下一場好難遇返
同隊就成場下格
唔同隊就捉鳩住佢嚟打

G3 buff完都係垃圾，都係俾班汎用機虐殺

用汎比支壓到死幾獲就真係好想知自己呢邊啲格去左邊

半價coins諗住射個十連睇下咩料
點知有7個都係回收卷嘅情況下

新專用色 紫紅

我撳一次佢發兩次

部京寶同TBFA個樣好惡

曲線曬機

( Show Blocked User - 想你快活如蜜甜 )

又可以block多個on9仔

曬完就潛

G4 G5真係值得抽咩

其實4號好似唔用支炮都勁
支炮係比你開心下

冇系統pale raider

咁起碼支槍大力左 450嚟講係咪仲痛過先勇？

差唔多咁痛 個鐳射槍幾好用 大概三下打得停人

無 見到部迅渣指揮官隻紫色
有靈感整做紫紅咁幾靚咪share

原來有新軍階喎無見到有人講

好有心機

仆街啦
官方應該用左新檢測機制
我已經L3 R3 向內推再加按實開槍制

佢都detect到我 “無操作”
搞到我跌撚左落去Penatly lv2
今次好玩了

我咁啱都配左一隻同你好似

=============================
另外舊配色都refine左

訓練場多左新關，獎品幾好不過感覺難玩左

睇定d先 巴哈仲未有人出聲

請教各位，兩星lv15 想上三星
要攞三次最高積分
用開泛機(NT1+筒)有乜辦法去搶積分？
利申: 頗多攞助功，間中攞佯攻，係唔識執頭同埋輸出頗低(通常4-6萬)

另加想問高機勇換唔換得過？

NT1梗係用光槍啦，應該話NT1個價值係佢支超強連射光槍

高機勇？不了

最後都係果句:練多d，就自然易攞分

用支援機容易d拎高分
另外nt1唔好托炮 支光槍先係佢既精髓
高機勇如果你有加農勇支g火箭炮的話 可以一換 部機唔差

如果長時間hold實同一排掣都計無操作

做下輸出位啦 筒格喺高cost真係血汗勞工 成日線就有份頂 分就拎唔到
除左轉光槍 都可以諗下用雷炮或者格機推傷

我之前刷左幾個月都係咁刷到
係更新完就彈幾次話我無操作

嘩
好彩尋晚無起貪念走去掛箱

依家Pen 2，仲要下晝兩、三點先可以打Rank 洗
到時真係可以落返D- 下格人

我上星期都試過，果陣打5場就會去翻no penalty

依家高cost根本就係同敵人鬥槍，尤其出咗heavy gundam同4號機呢d有超強光炮嘅機體，重玩汎機筒格真係同叫人射你無分別

如果成場都係隨機組隊就係
group match都係筒格佬強勢
三條友直衝埋去射停一隻
一人兩刀 咁就一部

400以上唔揸光槍比人控距離控死 尤其汎

做group match圍爐撚肥料？不了

尋日爛地我用ez8好似成場成我一支筒
兩邊瘋狂拉射 我都唔知做到啲咩

4號機最勁，2炮直接收一部

睇個援機識唔識做
不過隨機好難講

最近玩覺得 heavy gundam 唔儲槍射當泛用玩都幾爽

咩筒格光槍，一炮800距離，直接收曬皮

陰陰濕濕係死角位無人見到儲炮
其實趴低儲唔係好多射你個盾都夠頂

識玩一定針突同援，汎機有急迴唔射，或者射啲硬直咗嘅機

我專射援 因為街場突機唔爭氣
同埋妖精

唔該晒幾位師兄！
由於近排先至靠隊友Carry上A-, 好辛苦先頂住唔跌返落去，唯有等快速場有450+先練beam啦

咁都要block, 4號機周街都係啦已經

400都練得架喇 係就入自訂玩下
自訂周不時有啲高手打 睇下人點用好快就識

block你唔係因為4號機
係因為你只係上黎曬完命就返去深潛

原來就係你條仆街 我妖精比人一下秒撚左

啲突下下都一飛就秒咗

先生請問你個刻有咩感受

宜加軍階有咩用 升到曹長咩機都買到啦

難得偷到支已經掃低左佢想補刀 蕉一下就即刻爆撚左 嗰下真係完全唔知咩事

繼續照用雷炮 格機埋黎用拳頭先係真男人
有fa但用唔慣

爽 我講射嗰位

射實爽啦

頂你幅圖

見住啲突都市中間一行出去就爆咗

成隊一字排開趴哂係度儲都幾撚驚

抽到緊係要瘋狂打機
唔好咁啦我上兩個post先加入

用四號機？下格！

ace戰計唔計？做到ace 8成都最高分

下次唔好咁寸 抽到好野唔好咁樣post圖出嚟就潛
因為唔係個個都抽到

我記得計

近期鍾意打ace戰多過基礎戰
易d 反cup又唔駛比支援射

喪心病狂

尋日先比個mh識嘅網友邀左去打custom, 然後佢地全隊四號機
痴撚線

其實ace係比基礎仲講合作
但係能力強嘅ace係有能力反cup咁解
基礎就幾強都好都係得你一個無乜用

幾時又開返連登場?

唔敢做ACE, 有兩三次唔小心做左ACE都雷隊友

做ace拎正牌做執雞狗

有宇宙環境適正既機自帶高性能平衡器但係無ambac 咁有咩用?

等我用重武裝射返4號機轉頭

都市做戰犯幾次想收頭 次次失敗都比隻妖精偷後 身邊唔係冇隊友
我喪叫後方拜託了！

人地有盾唔驚你

冇諗咁多只係想share happiness
自膠一打做返CD-ROM

宇宙適性係宇宙會減噴氣消耗，過熱冷卻速度，送高性能平衡，可以去宇宙練習場試下

有ambac 咁高性能平衡器應該無咩用啦

kb

挑機
有無人非洲過我

琴晚打已經被人鼓勵
點解可以咁快做完咁多任務

有浪漫炮喎，呢支野係身份同地位嘅象徵嚟

今晚有無場？
上次個個偽毒

武器之王

我今晚應該ok

部仆街4 號機
中間混戰比人打停左
就比佢補一槍無左成半血

我已經做到回收卷嗰part

唔覺 基礎 一樣有能力反cup 有炮擊 又有炸彈
Ace太單調 成個重任靠一條友咁 佢廢啲你都反cup唔到

乜出左武器pool咩?

嚟啦決鬥啦

打ace一定係搶ace做
靠自己好過靠人地

確保唔到既野 太唔穩定 我打基礎自己carry封頂感覺簡單啲

你兩個就開心啦
咁多回收劵 輕鬆完成月任
羨慕死人

每當我向隊友既四號機下格
我既內心非常興奮
我感受到人生既意義

今晚10點，自訂，4號機大戰全部

回收卷pool

有部陸吉架大佬

咁你咪走去瘋狂打機囉
走上黎post圖托柒咩
仲好意思喺度辯駁

大家正正常常post圖討論下絕對歡迎
放低張抽到機既圖，字都無隻
係想討論定曬命，心照啦

我掉轉唔搶
最尾3 分鐘追住個ace 黎打
命換命都有賺

舊圖 嗰時仲未有月任
同埋十抽九個兩劵 佢送嗰六部已經多過呢十抽啲劵

小心翼翼 步步為營慢慢收頭
vs
無壓力狗衝命換命
咁梗係唔做ace

佢送咗部高達lv1比我其他回收卷
我本身得lv2都唔知開心定唔開心好

我次次打ACE都用支援打到對面殘一滴血俾自己友收頭
三分鐘重施固技，就睇下自己隻ACE醒唔醒目

400場依家大把泛用好過782
仲會用782既只係我呢啲乜都抽唔到既非洲怒漢

但打400寧願玩支援機好過
起碼有SP2同量雷

做ace你會發覺有啲唔識嘅傻仔成日想過嚟
發揮你嘅戰術智慧係雷達到扮單兵引佢
見佢過嚟就一槍射停再狂叫請求支援

我汎會用先勇

3星浪漫炮

見你語氣成個管理員又打咁撚大篇野真係要尊重返回覆你

可能你見唔到, 我上一個回覆我話我初衷係諗住抽到好開心放上黎分享, send完張圖已經出擊之後冇follow-up, 如果因為咁影響到你地心情, Sorry
因為我玩呢隻game係因為見到連登呢個post先
上一個post我係完全冇辯駁成份, 如果又令你唔高興, 再次Sorry
如果呢個post咁撚多規律post圖又話哂命, 唔撚打字又話托柒, 咁對唔撚住
你咪當我哂命囉屌你老母

一個三粒星都冇

有次用e改，3分鐘前狗衝命換命打法做左ace，一做ace個一兩秒就斷腳俾人圍，分數即刻輸翻轉頭
之後如果用exam打親ace戰都對開exam時機好小心....

你幾時產生左大叫請求支援會有人嘅錯覺？
請求支援！
請求支援！
［1］連登仔 的MS大破
［1］連登仔戰鬥繼續不能

做格機就係剩3分鐘前唔好收頭
留比人收 格機做ace贏嘅機會係零啊

如果我做ace叫請求支援都無人望下我
我打到飛天都無用啦

叫親都唔會有人救
一係就遠,一係走哂去D死位,點救

係，400場格機仲有得打下，cost再上真係俾人射到變蜂巢

睇情況啦 打港灣去哂中間 黃機重係基地位叫人幫

彈幕都可以的。返去要睇局勢點先

其實好多人叫個時機太遲 比人打緊叫乜春
係一察覺到危機就開始叫

Lv4射爆4號啦

唔係叫請求支援，係叫
快來人幫忙!
快來人幫忙!
快來人幫忙!

所以最好係俾靈活性高既汎用去做ACE, e.g. NT1

我叫十秒炮係會講請求支援! 十秒炮誤射隊友都好傷

妖精ace

特別d 唔醒目嘅支機
自己企到遠一遠狙
有格機埋到佢身先叫支援
睇到句請求支援已經見到佢無左一半血
之後佢一路走仲要同成班隊友反方向走真係救佢唔到

如果我係話錯你嘅
你嗰個回覆就唔應該收到咁多負評

如果你係有心一齊討論一齊玩嘅
就留多幾個言，傾多幾句
呢樣大家都會好歡迎
反之，唔好問點解大家要負評你

泥岩會唔會好d

嘩 屌你老母 終於有部NT1 啦 真係苦盡甘來

其實我見九成叫救命 都比人下格左

果下點救到你

唔好話我話鳩你地玻璃心
人地抽撚到好野都唔撚望你講句恭喜, 負評完都算我好聲好氣學習
post圖出黎唔撚打字又要俾你追撚住黎咬仲要要照顧埋你地班柒頭弱小心靈
惡撚過共產黨你班小圈子

之前好多時見人用6號機都會做埋ace，但而家已經少咗見人用

ps 好想要6號機

開箱定十抽？

所以要預早叫 比人有時間過嚟救

得啦，攞夠彩就走啦好行夾唔送

呢個post 有唔少新面孔
係得你一個俾人負評完仲要恬𣎴知恥
得我一個咁得鳩閒理下你咋

大大個箭咁喺頭頂嘅潛行機

佢岩岩出個期真係見唔少

所以話你做人唔好咁柒寸
所有抽蛋game post都係最撚憎人抽到就放圖上嚟
之後又潛水 咁鍾意post圖比人講恭喜post fb咪得
你post上嚟又無野討論 自然個個負皮block你
認真本來你唔出聲都無人會理你 話block你都係鳩up下
你係要死撐就真係個個都block你

隻game都係技術為先抽蛋為次
做海豹有咩優越感可言
抽到好野唔識用,俾DP機打爆咪又係柒

我就好公道嘅,要咀炮不如約戰啦屌

我最近先試完黎

即刻有種係街無著衫比人望住既感覺

老實講啦巴打
你之前響度問大家抽到NT1點用之類問題
大家都會有心答返你 唔會話見到你有NT1我無就走嚟block你利申我有
咁到底呢度係咪小圈子惡過共產黨呢?
另一方面, 如果個個上嚟淨係抽到咩機就掉張圖出嚟晒命, 跟住自己就出擊唔回應
你睇到呢個post仲會唔會產生興趣一齊玩呢?
我諗你自己心裡有數

食屎啦上星期五約戰
個個把口話打最尾去晒邊呀
成班支那口交部

我同你差唔多，但好多時對方識保護ACE會極速變光。就算成功換命都成日輸RIVAL

尋日十抽完之後冇曬石啦
係單抽

有時保護又會保護到過咗龍...

是咁的, 有次我打無限港灣場用雷炮做咗ACE
本身分數落後少少，對面幾乎全隊半血，理論上應該好好打嘅
但對面兩部炮機即刻針住個箭嘴係咁射
我一企出去就俾人連續停到死，莫講話執頭
而自己友4部汎(應該一group人嚟)好似左右護法咁企響我100米範圍內
我行到邊就跟到邊，嗌極前進都唔衝......
結果一輸間房就解散，我估係班汎其中一個抆線
但我想講會輸唔係因為我辦事不力
係因為你哋on9阿......

喂 今個星期咪陪你咯

deadline在前 但今晚有人就捨命陪君子

咁我唔會一味死衝埋去
如果用bd2 都仲可以
呢排用光魔就一班人係中間混戰我會企後少少射
一見ace 出嚟收頭我就追佢嚟打
或者狙機ace 就會等中間大混戰衝埋去ace 度
救就實有人救
但自己隊通常都有人醒目一齊嚟

我用妖精偷ace成日一套掃低個ace就閃人
位靚的話大家一定融佢起碼半行 尤其而家人手一支光槍

咁真係好鬼無助
垃圾隊友真係無計
或者你帶頭衝囉
有時太死板真係無計
打ace 比ace 收頭當然最理想
但有時個ace 完全唔係打緊呢邊都死留頭比ace
結果比部殘血屈左set 先走得甩
咁不如直接打埋佢再返去幫ace 手

妖精唔走咪變光
我都好想玩隱形機但無機

巴打叫乜名，如比我下格你

龜霸

冇藉口話抽唔到

而家好少見到782拎鎚，筒近身下格仲work唔work
想拎返出黎玩下

偽毒派膠可恥

而家仲要送埋比我地

尋晚見到有人揸強人沖部高達結果一錘部強人就死咗
利申10秒蓄力中

其實龜霸好勁

我自己通常帶頭衝去攪隻ACE,唔理對方係泛定援。有三份一機會踢得郁隊友一齊衝，好多時可以追返唔少甚至反CUP, 但通常反CUP前我已經被秒

完全唔記得左呢部野
今晚低cost 場玩下先

4號:儲住力觀戰就知你班撚樣不成氣候

我見到呢D情況
尤其D殘血援機 同突機想玩神風一定要收咗先
廢事佢衝入嚟うぁぁぁああああああああ

搶ACE頭固然不可取
但創造個良好環境俾ACE收頭
其實都係一種貢獻嚟

中場頂下線，騷擾下都ok
但攻擊套路太單一，輸出又唔高
簡單講，中你一套筒+二連 咪由得佢
用四筒射返你一套已經夠cover有突

我一做唔到ace就做咗助攻王

又或者4號仔一炮

個鎚太大動作容乜易比人反
啲人知你拎筒鎚得閒射兩槍都死
400叫ok再高就唔得了

G4 咁歐你就自己收埋啦
R2渣無記錯落左DP啦已經

屌你啦我, 我叫寸?
我覆返你我知自己柒左都低聲下氣覆
屌你老母你隻狗追撚住我話我托柒哂命咁叫唔撚柒寸?無撚野呀?

上個月都轉左係光槍既世界
得罪講句，蒼白騎士你話佢輸出低 但仲勁過782

一直以為鎚係射擊反唔到

唔係哂命,咁你覺得自己係咩意圖
唔係話唔貼得,但貼得你唔係真係覺得大家有義務要恭喜你下嘛?

係呀, 所以我覺得此post有愛架之前
我打字打哂出面好撚appreciate各位答我野
我心裡有數架所以我見咁多負評柒左出黎低聲下氣覆收埋自己皮
都唔撚夠要追擊我, 咪屌佢老母同佢討論囉
又唔撚啱?

我都未試過反到鎚
原來反到架咩

一人少句討論返隻驚喇

掉轉三四百cost 嘅宇宙場好多人用筒格
唔識玩宇宙成日比人撚

嗱 本身當你知自己柒咗就say句sorry
之後唔好咁多解釋潛一排再上返嚟傾就無事
你又知柒但係又要駁咀 你要知道
有人抽咗好多都抽唔到已經好燥
你個解釋只會火上加油
做人做事都係咁 柒咗就認
咁多解釋都改變唔到柒咗個事實

要抽鳩我攞彩個個係你, 叫人打字討論又叫人走又係你
屌你老母連登你開架? 戇撚鳩你都

反到 我記得我見過不過好耐以前

緊係反唔到 佢應該冇用過

sor 睇返真係反唔到

而家係咪我冇認柒先? 低聲下氣到狗咁啦已經
認撚完柒你隻頭仲要踩多兩腳我係咪要繼續跪低忍先?
同埋好心咪撚將自己講d野當做皇法啦, 打機咋而家on9仔
咁撚多規律自己開個telegram圍爐打飛機啦開post托柒咩

到而家都唔識點筒駁下格槌

啱啊，件傻仔成隻Attention Whore咁
俾人鬧完仲要上黎刷存在感

自從用過幾次捉唔到個距離就放棄咗

見今日咁多人，等我問多次先
有無人知點樣trigger呢個動作

打

我都係過完癮，成功扑咗幾次之後就雪返好佢
攞唔到個手感

本身好想買黎玩下，但19900 DP好似唔太抵
btw,原來Pen 2係乜DP都無得拎
仲要唔知幾耐先打到上去

btw剛剛上網睇到係長按L2，之後R1/L1切換個動作表出黎就得
未試過，今晚試下

之前買完唔好save，去練習場玩完之後直接quit game，會當你無買過可以免費試下
但尋日大更新完之後就唔肯定

個錘中到真係好鬼爽 格機一下秒腳或頭
但好難中好難出到招 又易中隊友

低cost場(300c)啲友真係極有智慧
都市一開場對面走兩隻過黎偷我B點
俾人偷完我狂spam叫大家去霸返B點 (我用書包一個人難偷)
完全無人理我

對面隻斧伊不停喺B點重生斬柒人
好撚野

上次110幣爆死之後
今次抽到第3下十抽終於搞惦

話說如果g3主武改4號支beam,雙筒改副武應該勁好多

做完課長？

今次都係一PACK110
留返20幣遲下抽

唔買半價包？

見過有人做sit up

咁支野真係唔係佢嘅 而家有強判都好左少少

原來有,課埋黎留返下次用先

一下得 唔洗長按。長按會打字

唔該

以為入錯game

終於由Pen 2 打返去Caution
由A- 1999 分跌到落B+ 1914分

真島

今晚10點

齊齊俾自己友下格?

為入下格團前做足準備

自己圍內都下格不了 對內不對外

跟
利申無4號機

應該喇，next完全無感

今日無限場遺址隊友好高質 自已有上磅但冇做過ace
D隊友識進識退 叫指令識配合果感覺係爽

我都打緊，但感覺同你相反
有隻迅渣指做左ACE仲on99衝入敵陣俾人秒
對面隊隻妖精做左ACE都放棄人生埋黎俾我地屠
結果都係輸

好似

我第一場都係 用400原高 感覺到比架g3黑面唔出擊
就轉雷炮開場 跟著輸到仆街 我係咁按 謝謝！

無新機俾唔俾玩?

今晚你地打住先，我要遲小小
搵人開住打

成班人為左打你
你唔參與點得？

點 有無人打？

係囉
開場未

開左既話即入

比多十分鐘我
好快嚟

自己開住先啦
就得
10點半就on

咁等十點半啦

十點半見

依家上

10點半準時開場
search 1221

上

轉緊game

搵唔到

450都市，我id eddie291

開場

都係1221？
我搵極都無

你試下ace 700都市，入到講新人類

唔使1221

Ace無人打

佢入咗?

改ace同冇人玩嘅cost可以方便入房

大家做咗今日宇宙任未

未

轉頭轉兩場宇宙啦

搵唔到場既

我今朝打咗幾十場宇宙

好似滿左

搵唔到房既

咁我去返打街場

唔好成日企我前面擋住哂啦

會唔會轉宇宙
唔會我出返去先

仲有無

有，search宇宙400

滿咗

房間巳消失

斷線？

做咩斷左線?

重開1221

場豬豬豬豬豬豬

Psn好似有問題

唔關我事

好 死ser 玩完

係
垃圾PSN

我街場都斷

唔關我事
我直連
psn問題

難得咁多人就宇宙大爆炸

難得開到場竟然死server

off先

出擊不能

好波，可以專心打assignment

我未解任喎屌

仆街 收到email話電郵被更改，即係比人hack
但佢好似cs email都冇一個，要我打電話去
但我長期唔係香港
有冇人有經驗

宇宙新訓練好撚難

好易過 各打6部 係支援關我卡 垃圾渣1指

無試過...不過如果你仲登入到，會唔會改左密碼就OK

係好難...呢關我係一路拉打搵Cover, 主力殺兩次格機, 利用自己兩支炮打停優勢...主炮>副炮>主炮>走佬...要走得好CHUR因為入彈都幾慢

我直接炮停完就去格

開場打停1個，直接退，行去後左上有好打舊射，噴到overheat先射，目標係拉到60秒，之後先開始殺

我覺得格先難
個部機真係好撚廢 部吉姆用機槍射你D血倒水咁扣

究竟呢隻驚幾時先會因斷線賠石

斷線問題推埋哂俾罪大

一間間房斷都算 尋晚場都入唔到喎

格係難
但唔認同部機廢
用後格插鳩人

好易玩喎
宇宙戰有三維空間
啲Ai 一拉上拉下就唔識射你

部機好勁bo 平時250～300場都係用佢多過吉指
一插即刻精神晒

200場用先正

等佢放dp 死都唔出俾我

岩岩同人宇宙單挑先發現原來bd3都幾好打下

2刀一部支
同妖精係上下限超大嘅機
個高性能ambec加把刀真係不得了

宇宙適性+高性能ambec+90秒exam

係咁拉住飛彈光槍都夠 又有兩呢急回

我齊哂三部

斷線嗰場都有人用 快到西咁
bd2 3打宇宙先發揮真實力 勁過地上多多聲

登入唔到

係我，就係我
我就係新人類

壓到對面基地就突然斷線

我係喺街場 妖精摸到部FA嗰下斷

幾次下格自己友既四號機
對方還擊但唔夠我斬

平時混戰見人就打唔多覺佢特別一夫當關
係單挑先發現
一俾佢拉近距離就踩蕉 飛彈兩發》劍衝埋黎〉我急回》佢再射飛彈 咁就俾人一野打半行血

但平時宇宙混戰又唔覺佢咁特別勁

宇宙混戰可以點勁

我都廢事理你照行

混戰咪鬥焦焦焦

尋晚我都有用不過超廢，平時比重力束縛住無咩上宇宙
尋晚殘住血拉打左好耐

話說各位巴打id係乜
唔想斬錯人

你應該斬咗我 算啦你都係見人下格啦
咁先係你特色

係咪今朝

唔係 我今朝無打

我二個acc都係D

原來頭部裝甲係俾象霸用
俾人打爆個頭部機都未爆

咁應該暫時無事

咁大個頭btw我都係射腳 慢上加慢

四盾： 睇住你班友蕉黎蕉去都係中我塊盾真係開心

不過講開又講 最近好似無晒宇宙無限場了

等佢落dp先有得玩

話唔定之後堆三星回收pool有佢份呢

B+ 真係地獄黎
成日升升下又有啲傻仔亂咁打

應該要有啦，都出咗成3個幾月

就算A都有傻仔亂打

我就係例子

Pen 2跌左落B+上唔返黎

同感B+ A-之間浮沈咗好耐

B+同A-都有好多傻仔

a真係地獄,2396打咗十幾場得番237x
成班垃圾
450開部原鋼lv3個個有意無意下格我，點撚玩，爛地場想開妖精唔畀我用，死番去渣汎啦

低cost B場係雙重地獄
對面成隊渣古都識一齊行
我嗰邊就一個二個on99分散行俾人逐個爆

求其吉鋼一野炮落去1萬傷

話口未完，跌撚埋落B

話知你場場拎2-3 top又點
一樣要輸

-10 +7

自訂場算啦

我想封頂

我都係封過一次頂，而家係22xx 23xx浮浮沉沉
等有A+先再算

封頂唔係咁易架

早幾日斷線斷到得人驚

我都係234x咋 妖精玩落雖然開心 但輸rival機會真係唔細 真係無得同BD2 伊改佢地鬥輸出
同埋一旦係比人壓左入死位打 咁就真係成場都唔使再偷

贏一場輸兩場，點升呀大佬😞

啲撚樣明知有妖精
我用雷炮做咗ace 之後完全無人護我
全部死衝爛衝想跟都跟唔到
隻ace幾次兜背打我死咗(王牌已被擊破)
睇dead cam先會見到有人返嚟執隻妖精
On99

A rank都咪一樣係垃圾

講開又係 佢開中尉都唔開A+

盡量都唔打ACE
大家都好唔生性

今晚有無場？

搵人開場

點解我妖精打ace無呢個待遇？
成日偷到支都勁多救駕 我啲隊友又無反應

班撚樣衝到過哂人地個點又唔搶
我跟入去又係比人打背
唔跟入去又係比人打背

推埋30幣搏白狗狙

搏中白狗GM同G4

想俾人下格？

下格專家已stand by

屌你有無咁撚癲

依家啲G4好惡

遠距離射一炮
用FA都俾人扣成1/3 血有多

儲十秒就係為咗射中嗰一下

有冇人用g4用到disable咗支大炮，支野完全浪費咗用高達嘅性能

爛地一開場幾部G4 儲定射過對面海

好鬼痛，格機眼淚成地都係

一炮射落格機成條血唔見左好爽

支Beam一槍射爆格機都好好J

大炮反而少用

痴線 岩岩打左場4部4號機打沙漠場
開波企左後面儲完氣對面就有部妖精想後面偷自己隊部FA
我一野轟過去 +400分 部1LV妖精滿血變成光
成場只係計我已經轟左部妖精滿血變成光左2次

咁仲抽咩G4 玩返782算喇

無咗支炮我用先勇唔好

我都試過 但我係比人變光嗰個

A渣指揮官咁難用嘅
N格駁下格成日唔中
提早N格又距離太遠

加上未抽到光槍
都係收返埋算

無光槍廢一半

四號機

琴晚見到全綠雷炮係咪你黎 成日踢鳩me

琴晚冇玩

好想撞下腦魔

想點

有次同隊4部g4都唔夠我部重裝高達高輸出

拎筒斧伊應該真係下格隊友最優解
睇下開場可以斬低幾多件

因為你地話先勇腳粗，支beam冷卻同charge靈活啲，hand beam打停快，把刀唔會畀人話難用

最後就係型啲

肥已係無解 會成日比支機姦
我自己用支都係先射肥仔

我肥仔勇攞光槍一定企最後，講緊隨時後過支援果隻，廢事衝上前俾對手當箭靶咁射

自護其實有無諗過唔好設計肥機呢
瘦個啲就好似京寶咁脆

京寶對腳都唔算幼囉

做乜今日啲人咁勇猛
好多還擊同我下格一打一

係咪上左2ch

上級宇宙突機challenge on9到，又豆又炮都捱唔到

被重力束縛的人

用汎同支乜事都冇，好簡單

試下分開2部機

AI唔識反格 瘋狂下格就搞掂

同埋用獨孤九劍兩嘢督死部援機先
得部援機打得停你
殺夠兩部就擰轉頭鳩走唔會有人追得到你

今晚有冇人打10點

應該都冇人，算了

450 cost以上已經變左魔境
岩岩屎忽痕想拎京寶出黎玩下點知出親都俾人秒變光

目標大又長氣，飛飛下都可以俾人爆腳

薩米路：

我覺得4號真係可以nerf下

點nerf,450差唔多啦，除非你同g3比
人地京寶全套痛過支大炮多多聲
不過好脆就真

新機大把人用
有枝連射光槍
無枝大野已經勁
打左幾場無限場一係中間比人打停就食一槍
仲有沙漠場搶贏一個wave 拎到e 點 諗住好打啦
點知人地2 部6 號機 2 部4 號機係山頭係咁射
6 號機打停 4 號機轟一槍 我用光魔滿血中1 set已經殘血爆腳
好彩最後衝得散佢地先險勝

其實之前仲有部一模一樣

蒼白

改細個hitbox/減下入都好呀

講真要叉咁耐都要睇場合先用
有狙機的話G4已經唔容易企定叉槍

唔知4月1 GBO 會唔會有特別野

啲NPC有特別對話

隱藏設定4月1唔會出貨櫃

整做扮出貨櫃然後彈個愚人節快樂出嚟

金箱!!!

之後係單眼呀叔出黎比1000 DP比你

我最期待嘅畫面出現了
卡左兩日卡到懷疑人生

另外想問: 有冇人覺得4機就算唔計支炮都惡過NT1?

用援機打皇牌戰 頭4分鐘落力啲執頭
做咗ace之後點都係你拎最高分喇啩

between升級任務好似唔限你一定要打RANK架喎
去自訂搵個1v1場打咪搞掂囉？

唔覺 殺左好多4號

唔計巨龍炮，齋計支光槍的話，NT1>all

好接近我game入面油嗰隻色

個呀叔

NT-1仍然係中距之王 快儲快射光槍+高攻手炮+雙急回明顯勁過四號
不過四號支炮真係好痴線

原來物資配給處無愚人節台詞

睇twitter見到有人改圖

唔驚狙架wo 訓係度個大盾擋哂 連個集束條光都微弱埋
你部狙夠膽對佢對射咩

4號比NT1優勝嘅係有宇宙適性
同埋手炮射程好似遠少少
不過喺重力井底應該都係NT1勁啲

但4號有中二浪漫炮

利申兩部都有

NT1個AMBAC緊要過宇宙屬性

我都唔明點解4號會無AMBAC
一係又留返遲啲出4號bst先加比佢

先唔講機體
ambec個性能本身係for高手向
新手亂用得亂漂

你認真?

你見過堆吉鋼係宇宙飛就會明
啲傻仔完全唔識用

你見到4號儲緊仲射佢？佢另返個頭過還一槍比我咪大獲
我見到都係祈禱你睇我唔到

儲完個特效幾大下，btw支炮睇圖先用到，爛地場最難發揮

用6號都磨左佢4份3部機 咁臭串叉炮

可能我打D,見堆四號機次次比人圍姦

我爛地用4號(disable咗支炮)開場直沖中間見到有個傻仔趴低蓄力直接過去射beam下格斷佢，當佢起身果陣巳經斷咗腳

我諗法係有成十秒時間叉
除非判斷唔到佢叉咗幾耐,否則開埋鏡避盾都唔係唔可能
瞓低當然冇得打斷
但冇瞓嘅狀況下點都夠時間到偷佢一槍搏中斷

唔係企定的話其實唔係咁容易食得中

係時候下格了

放過我啦大佬

多謝課長等我有遊戲玩

( Show Blocked User - 我話唔OK就唔OK )

恭喜你距離完成月任又邁進一大步

你好正面

山岳好似好J過上集
上集個山岳 = 而家個爛地

盾吉上前 4號叉炮齊射

好懷念個要塞內部呀諗起以前玩psp gundam battle系列

有啲感覺囉 但其實好唔同
塊空地細好多

假的吧

有啲難假，新機同新圖唔係今日事

無續作好可惜 不過比而家嘅bandie再出都係垃圾

有電擊水印假得去邊

btw個盾真係好大，希望4號可以一炮打穿

果隻我為左抓機同一關不停loop

真圖嚟，之前係日本個高達off line聚會情報嚟

入面重有張GBO版金鐘M記圖

當面托大家的福

又真係幾似M記圖

幾時出下格專用機

ds抽唔中?下格ds
利申 冇ds

de係唔係都下格

我記得一代有隻高機試驗大魔都係下格用

大魔本身巳經係高機動

仆街點解打rank自己隊有人走場都會照扣分

上代冇玩過，好有芒亨feel

睇佢幾時走場，佢打到最尾先走就照扣

今集都冇出

應該改咗做熱帶型

上集都有熱帶型

一定出，係睇幾時

紅白色有頭髮既強人咩機黎
好撚型

汎用

Between係上集已經有嘅機體

上代係格鬥機,今代變汎用有得用筒

強人係唔需要用筒

屌無限都市一開場 部原高直去左安炸彈
屌你老母

有波嘅強人

如果係夜伊/妖精都冇咁嬲

我地呢邊得一隻格唔見左 隻6號打到汎機唔前都無人搞得掂

黎明女神 上集應該係自護最強既格鬥機

個盾上集好似都過萬血 應該射唔穿

但係係盾比人集火咪好快爆

其實係幾時開始下格呢個風氣

Gp02果個三萬添 但同常部機死先

上集gp02 有冇核彈

浪漫炮實戰
大家睇清楚
7.02%陽動
正宗賣隊友

無，變咗光炮

Oh左就好笑

2發OH

強人·黎明女神式

妖精都唔夠你低
古惑的槍

打到對面私訊屌我

Report 佢
如果佢成日屌人可以report 到佢比人ban acc 一星期

咁惡

點解好似你咁嘅垃圾會存在www
無生存價值嘅廢物
消失啦垃圾渣滓 好似你咁就唔好活啦

哇真係好惡
具體做左啲咩

點解我日日下格人都冇人屌我

暴言廚

玩4號機叉槍咁串呀拿

對唔住囉

可以睇到隊友幾多陽動？

嘩 咁撚惡
做過d咩

打成咁都俾人屌？

陽動低有乜問題

頂又唔見我金箱中機，得3幣咋，已經連續3個箱都係咁

由新活動開始到今日一個箱都未出過

應該話我狗，佢地有啲人死咗好多次

覆佢1on1
反正你平時打開1打10

非洲人的憤怒

4號機： 射啊 俾你慢慢射 十秒後你仲唔仆街

我都試過見到個隊友1打2
咁重生去附近個點救佢
點知佢一見到我幫手佢就飛走仲要落左機維修
嗰下已經想下格佢
但見d 分咬得幾緊就忍左佢
到最後一分鐘度肯定贏又有隊友係出面打緊就下格佢
佢想格返我但又比我下格
如是者格左佢成分鐘
最尾比佢私訊屌

其實枝仆街野係咪打中佢都會繼續儲
我打好似見4號比援機射完又好快可以開槍既
定枝野唔一定要儲氣

一定要儲氣
唔儲射唔到

趴低儲槍大晒 除非你俾人下槍/半蹲

唔怪得d 仆街成日趴低

趴低仲可以將槍頭對落地
唔特登留意應該睇唔到儲緊槍

300突擊冇ds下係咪強襲吉算最好？
用鐮刀定茅？

強襲buff 極都係垃圾
用LA好過

即係輕吉？
平時好少用突擊
係諗住練下 冇人肯轉突擊機時可以登下腳

用輕吉 Lv5 光槍焦焦焦都幾痛

有對艦炮咪用捷達

唔使用劍嘅

上星期原本得100張非洲卷 而家有300張

agger 個支鐮刀好似R痕咁
用量雷都可以屈死佢

個鐮刀係打強硬值

承蒙師兄指點
昨夜特設互勝之局，惜無人問津
唯有回到階級戰，用筒重操我的愛麗絲
是次操得頗暢順，卻總未能一發入魂
積分榜白送他人

剛巧見有快速四百場
便操回我賴以起家的EZ8
言而時不與我，這部愛機實在難以再立足於亂世之下，輸得慘不忍睹
心灰意冷之下，便拿出封了塵的高達原型機
一心一意雷隊友去也
(註: 本人極少用格機，因技術實在不行)
如是者，一直無腦鳩斬，奇蹟竟然出現

食髓知味，再來一場換命遊戲，同樣拿下了積分榜

從此不用再懷疑人生，只輕嘆命運弄人

咁有書卷味睇睇下以為去錯post

廚機天下 得廚機得天下
NT1用筒係無用光槍咁萬能但係仍然比782好
781唔駛講公認無腦廚機
只要你唔係用得差一定交到功課

琴晚終於跌個金俾我!!!

3 coin

我咁少開正常格機 都可以用雙刀781推上十萬傷 真係好廚架

恭喜升階
不過如果你成日拎唔到最高傷，咁就真係要多D練下
畢竟傷害算係最好反映每場有幾多貢獻嘅指標嚟

450原鋼最廚，對手bd2低cost,其他得g3強人

仲有3呢伊改
同B3尋晚無人都市無限場見到有隊友用B3
好在有人深明大義走場
下場又好彩分咗佢去對面
結果俾我哋打到佢門口都出唔到

其實點解B3仲有人用?
勁咩

伊改廚得果60秒
隻老虎特裝打得到成套連技當贏咗

勁 不過食隊友 靠唔住 用嚟錦上添花

原鋼一路亂揮雙刀一路講
靠隊友就唔廚啦

所以無話佢廚 前提係汎機頂線好都叫勁嘅

諗起伊改就爽，用支炮一野打中落地未開exam伊改

以前筒格主流都還好 而家成地都光槍汎 兩隊互拉後玩光 B3又難豆中又要食4號同NT1啲光槍

之前仲諗住買黎用下 宜加可以慳返

睇啲汎夠強勢都推得前嘅
陰陰濕濕豆啲援電下啲汎
不過啲汎一柒少少就等死

買就唔值 DP有多先買嚟儲

我Dp有13萬到 仲諗緊買唔買哂一兩星機好

買咗先 之後升軍階應該有用
而且非洲人抽中都起碼有回收卷先

最弱強襲咁滯
靠隊友先用到仲要唔係勁
b3 收番埋啦

下格專家同大家講午安

有無收到風 星期四係咪出5號?

應該係既，估計十連又送衫

送衫又唔連頭盔我次次得件衫

其實同G3比如何
無限最廢強襲爭奪戰

我鐘意衫多過頭盔
btw 好後悔浪費金錢抽WD
最近做返無課金

g3最弱射機 易上手
b3最弱格機 難上手

其實衫係好過頭盔
我都可以用差唔多色頭盔襯返
不過係送就送一套啦送頭唔送身

唔係點有人抽

啲衫同褲有春用咩，部機同個人skin你要邊樣丫

我都好後悔，完全唔岩手型
出5號應該會課下既

以前玩online game，頭、身、手、腳、背包，全部分開抽先最得人驚

個人skin係俾自己丁姐

鬥得難分難解
個人覺得g3 起碼射得停人 最多當打少半個

我金銀箱開極都係3 coins

做ace d隊友搶晒我d頭
ace做助攻王有撚用咩

buff 完好多人用g3
但勁既得好少
但依家呢個cost 用格機中4號一炮都應該殘血

更新完冇一日出箱

贏咪得囉
試過玩ace 個ace 一比人扣完血就會飛走整機
好彩6打6 5條友頂到6 條友
全部隊友見個ace 成日走開都無留頭比佢

老虎要善用地型先至發揮到
企高地/有掩蔽物嘅老虎:

企平地/低地嘅老虎:

ace戰部ace助攻有5倍分

整機頭先都預到個
仲要整整下比妖精偷死

早排唔得閒未試下buff完嘅g3
應該唔太差掛 支光槍大力返

4百幾同千幾既分別

係

炒緊人就算啦 如果相差一千左右就